有無人部iphone6收wifi好差

屌 要貼到個router實一實先收到
早三個月前都無咩事
問啲fd又話係我router問題
想問下iphone6 巴打們你地接收wifi有無問題

有app可以check,試咗先

咩app

我都係 係藍芽 電話都收得差

6s都係咁

有無熄'wifi輔助'

我7plus 都係咁

同一個wifi 我用ipad 就冇事

除左買多個router 有咩方法可以房收好啲

Lm 利申 同一個情況 apple叫我重設所有野，但都唔得

有 入左房就完全收唔到

之前我部機都係咁，前幾日換咗部機嘅wifi天線就冇問題

咁多人有問題

信號擴展器

apple d wifi 兼容性好差 meizu d 機個wifi仲好

6s plus之前收wifi無問題
而家係屋企成日都load唔到野

有時貼近個router 都幾得一格

我都係 唔知網絡差定點

Ip6幾個星期前wifi接收明顯差左

我果部肯定唔係
因為Ipad冇事
依家等8算

逼你地換機。

咁狗

唔想換iphone8

不嬲都係 一入房得一格